食熱狗落唔落茄汁？

American: Only kids will put ketchup on Hot Dogs.

Push

有得揀梗係第二d汁

隻味唔夾熱狗
係有啲色會好睇啲

認同
腸既咸 茄汁既重甜
都唔知做緊乜撚！！

落
唔會落咁多
茄汁、蛋黃醬、芥辣
比例：3:1:2

條片都講左係芝加哥式熱狗啦
當地人通常加洋蔥 芥辣 同一條長條型嘅酸瓜

不過個人覺得應該加啲茄汁去中和返酸瓜同芥辣刺激嘅味道

唔落唔係人

我唔係人